鍾培根算唔算全港top 1嘅雞愛好者

咪撚再幫兩條
藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

就係因爲連登仔係咁講佢閙罷工件事先開條片
用呢個Topic就係想吸引你呢D ON9仔開Post討論
用下你個腦啦樓主仲討論

唔可以討論㗎？

冇
起你底似打手多D

咁block左先